機場交通壓力測試

之前咁多手足提款拎咗一叠叠五百蚊紙，何不拎兩張去青馬？一張入一張出，睇吓無錢找會係免費進出定唔比過塞住閘口？

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

大家人手置頂機場行動post